Title: Pancakes
Date: 2010-12-03 10:20
Category: Patisserie
Tags: pâtisserie,Petit déjeuner
Preparation: 15 min
Cuisson: 30 min
Prix: €
Difficulte: Facile

# Ingrédients

- 3 œufs
- 2 cuillers à soupe de sucre
- 1 pincée de sel
- 175 g de farine
- 20 cL de lait
- 50 g de beurre
- 1 sachet de levure chimique

# Instructions

Mélangez dans un saladier les ingrédients.

Faites cuire à la crêpière dans étaler la pâte et en les retournant lorsque des bulles recouvrent toute la surface du pancake.
